# IntFace

# sửa lại thư viện react-native-wheel-picker-android
    + sửa lại function getFiveMinutesArray() node_modules/react-native-wheel-picker-android/src/Utils.js
    + sửa lại width cho WheelPicker như IOS
# fix lỗi image không hiển thị trên ios 14, rn 0.62, xcode 12
    tìm đến file node_modules/react-native/Libraries/Image/RCTUIImageViewAnimated.m 
    sau đó thêm 
    - (void)displayLayer:(CALayer *)layer
            {
            if (_currentFrame) {
                layer.contentsScale = self.animatedImageScale;
                layer.contents = (__bridge id)_currentFrame.CGImage;
            }else {
              [super displayLayer:layer];
            }
            }
           
# fix bug "yarn" xong không "pod install" hoặc "pod update" được lỗi  react-native-fetch-blob
    đến file node_modules/react-native-fetch-blob/react-native-fetch-blob.podspec
    đổi s.dependency 'React/Core' => s.dependency 'React-Core'
IntFace


# FIX react-native-fetch-blob (from `../node_modules/react-native-fetch-blob`) was resolved to 0.10.6, which depends on

CHAY LENH
grep -rl "s.dependency 'React/Core'" node_modules/ | xargs sed -i '' 's=React/Core=React-Core=g'


# duplicate resources
So basically you edit the /node_modules/react-native/react.gradle file
doFirst { ... }
doLast {
    def moveFunc = { resSuffix ->
        File originalDir = file("$buildDir/generated/res/react/release/drawable-${resSuffix}");
        if (originalDir.exists()) {
            File destDir = file("$buildDir/../src/main/res/drawable-${resSuffix}");
            ant.move(file: originalDir, tofile: destDir);
        }
    }
    moveFunc.curry("ldpi").call()
    moveFunc.curry("mdpi").call()
    moveFunc.curry("hdpi").call()
    moveFunc.curry("xhdpi").call()
    moveFunc.curry("xxhdpi").call()
    moveFunc.curry("xxxhdpi").call()
}

# Fix click notification crash app ios
Try this try-catch in ./node_modules/react-native-firebase/ios/RNFirebase/notifications/RNFirebaseNotifications.m

Like:
RCT_EXPORT_METHOD(complete:(NSString*)handlerKey fetchResult:(UIBackgroundFetchResult)fetchResult) {
if (handlerKey != nil) {
    void (^fetchCompletionHandler)(UIBackgroundFetchResult) = fetchCompletionHandlers[handlerKey];
    if (fetchCompletionHandler != nil) {
        fetchCompletionHandlers[handlerKey] = nil;
        @try {
            fetchCompletionHandler(fetchResult);
        } 
        @catch (NSException * e) {
            NSLog(@"Exception fetchCompletionHandler: %@", e);
        };
    } else {
        void(^completionHandler)(void) = completionHandlers[handlerKey];
        if (completionHandler != nil) {
            completionHandlers[handlerKey] = nil;
            @try {
                completionHandler();
            }
            @catch (NSException * e) {
                NSLog(@"Exception completionHandler: %@", e);
            };

        }
    }
}}

#ERROR Toolbar_android
Additional import statements at top of file:

...
import java.util.Map;
import java.util.HashMap;
...
Additional method added in class IconImageInfo:

public Map<String,Object> getExtras() { return new HashMap<String,Object>(); }


# 12/10/2022 lỗi run android error: IconImageInfo is not abstract and does not override abstract method getExtras() in HasImageMetadata
  private static class IconImageInfo implements ImageInfo {


    # 4/11/2022:thêm ca làm việc vào đơn xin nghỉ
    # 22/11: Khiếu nại chấm công cho chọn các ca làm việc chứ không phải theo giờ như hiện tại 

    nhân viên chỉ có thể dùng app . 
    Trên web chỉ dành cho admin 

    con test : tài khoản admin verify/admin123456
    intlabs/emb@2023
    con test : tài khoản trungn/admin123456
    huynhn/admin123456


con thật tài khoản mà có duyệt t.k 
datlq/admin123456